梁家輝出席撐警集會 稱警察絕對值得支持

【即時】(15:15)演員梁家輝及陳欣健到場參與集會，二人更互相作致敬手勢。梁家輝表示，「香港警察，絕對值得支持」。

港產片演員嚟計梁家輝真係我頭三, 可惜

你估你真係MB LEE呀

咁多人生 經歷都是非不分

九叔正仆街

佢唔係去台灣搵銀架咩

睇得出 唔怪得寒戰角色都係做

食屎啦 狗叔
你係咪拍寒戰上曬腦呀

Bye 任因久🖕🏼

唉 九叔

簡直真人不露相。
可能去過新疆集中營受訓出來

你估你真係李文斌咩

以後唔使再睇佢既戲

以為拍左套寒戰自己就係一哥

幫手推去ptt

狗叔：走啊，呢度D磚都係我一個人撬

再見9叔

同劉馬車英雄所見樂瞳

寒戰

枉我支持你咁耐，吊真係覺得自己on9

咁咪好囉，自己撐黑警就出黎認
咁我地就分得清邊個係人邊個係畜牲
如果人人都好似佢咁表明立場就好
唔撚再睇梁家輝任何戲

梁家輝一生黑

和聯勝大D學咩支持警察

好失望

寒戰入面果個仆街？
梗係撐啦，核心價值觀咪一樣

尋日先死完人...今日就大鑼大鼓
簡直泯滅人性

好失望
同樣係香港演技top嘅影帝
同樣係年過花甲嘅老人家
點解黃秋生好過佢咁多...

食屎啦 九叔
今晚七點鐘 有骨氣呀

以後唔睇

拍寒戰拍上腦

失你老母咩

唔係香港人入場買睇你戲你會咸魚翻生咩，而家同班大陸移民一齊癲

我唔會再睇佢任何電影

估唔到
同啲冇腦廢老有乜分別

陳欣健都

推

寒戰上身？

過氣廢老

攬埋個賓妹全家一齊落地獄啦
用香港醫療資源

再見

佢警司黎

佢本身狗黎架

出埋來撐
咁真係byebye喇

(文化大革命) 梁家輝批鬥自己既父親， 至死方休

明明拍過共慘黨D衰嘢
都咁on 9企喺極權嗰邊？

一早話要杯寒戰類警匪片

一向都deep blue

關鍵時刻做番鬼

屌我本身幾鐘意佢

之前屌鳩Bohemian Rhapsody
已經知佢係冇腦傻鳩廢老黎

兩件垃圾

頂。 Scroll 時唔小心hi到個負皮。 無心之失，兄弟。

垃圾，枉為人

每次見到d本身自己欣賞既演員原來係深藍就又反感又失望 因為唔會再有興趣睇佢地既戲

唔好再睇 梁家輝 任何戲

唉屌，明明佢形象幾好，有義氣又好男人咁

但而家叫我仲點支持佢

我都估唔到梁生原來係咁
以後佢出咩戲都唔洗諗

送哂兩個女去加拿大仲要扮愛國

連登真係唔比其他人有異見共產到爆

唉....估唔到梁家輝呢啲都係廢老,食古不化

以後冇九叔

呢啲就係上一代廢老攪衰下一代最佳例子

痴線

on9
而家佢好似李旺陽咁被自殺左？
佢有佢撐警
連登有權反對佢
有咩問題？

有用咩...根本連台灣個班藝員都舔共

關你撚事?屌你老母

肯表態好事
好過D縮頭烏龜
至少係人係鬼有個知字

以後一定罷睇有佢既戲

吓 咁樣就叫唔比有異見？
係唔比有異見就直接踩佢地台啦 唔比講啦
你試下係香討 講都唔撚比講呀 禁你言呀
呢啲先係唔比有異見
連登最多都係比負皮你啫
有無禁你發言呀
咪撚再偷換概念啦弱智仔

用下個死人腦都睇到出黎行果堆都係甩皮甩骨嘅新香港人同廢老啦，都唔撚化嘅

咁仆街
佢嘅新舊片都唔撚洗再睇

咁你又做乜唔俾連登仔有反對佢嘅意見？
成撚日衝出黎spin呢句以為無撚敵
摺埋啦你

好似唯唯咁
懂我的人就知道

垃圾

屌九叔

戲院唔睇
我地去小鴨影音睇

佢真係做唔成一哥

試下去鄉土發言支持犯民本土，九秒九拉人封艇

佢好似台灣都好多野撈
幫佢煲過去出下名

啲偽人真係無乜道德

好
煲多啲
快

明白晒

而家知道個遊戲點玩未？

之後唔會再睇佢嘅戲

大家有話唔俾佢有意見咩?
我哋有權唔鍾意佢喎

屌佢自己都有2個女
不過算啦都離撚曬地
竟然俾藍屍狗利用自己名氣去打壓下一代
染家輝你都算好撚野，對你好撚失望

駁唔到
啲五毛/豬隊友 邏輯係
佢撐警就係言論自由
你屌佢就係法西斯

柒撚到

要佢以後票房仆直

叫你個女返黎香港住下先

一直覺得佢做戲好做作

屌佢唔撚係掛等我仲幾欣賞佢

你有權表態 我都有權表態
以後有梁家輝既戲我都唔會睇

好在無入場睇追龍

掉番轉諗

自己諗方法宣傳撐警=撐送中

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎

香港一出事九秒九番加拿大就係呢種人

Bye

你係咪想奪權

失望…

唔俾講同講完插佢都未識分清楚
弱智仔縮番入你老母個閪到啦

以前電視圈係黑底，梗係親警察啦

可能做戲扮警察扮得多，以為自己係真警察

點樣唔比 洗頭艇？

導演： 王晶， 關智耀 你諗著入場 已經夠搞笑

真係好可惜 本身覺得港產男演員之中係數一數二
拍嘅港產片我都會入場支持
屌 點知原來咁是非不分
以後唔撚再睇有梁家輝呢三隻字份嘅電影！

呢個先好笑，當年做警司收到風俾老廉查，即刻辭職唔撈。而家喺度扮好警察

垃撚圾支持送中

有王晶已經唔會睇

講真
都真係幾失望
以後有佢既戲都唔入埸睇了

好彩我不嬲都唔中意佢
面長樣衰
做戲作狀
同個女影相好似老淫蟲咁

唔知另一個tony leung係點

十個偽人九個賣港啦。

Sorry 呢啲唔叫異見，呢啲係不分是非黑白

之前家輝哥仲幫五月天拍mv

這些年 讓步的 你是否 會嘆息
有什麼 是你永遠不放棄？

佢係咪有套港產片上緊？

我哋有做過啲咩？有冇捉佢全家出嚟批鬥？頂晒龍鬧吓佢咋喎，咁就叫共產呀dee dee？

唉

啲藍屍實係威係勢啦

梁家輝枉我之前咁鍾意你 好失望

屌你老母梁家輝

梁家輝（Tony Leung Ka-fai，1958年2月1日－），以演技精湛見稱， 深沉又具爆發力，曾多次奪得金像獎影帝殊榮，亦是香港電影金像獎歷史上最年輕的影帝。 包括1983年初露頭角的《垂簾聽政》， 其他經典演出包括《92黑玫瑰對黑玫瑰》，《愛在他鄉的季節》及《黑社會》等，因此他有著香港影壇－哥的地位。2019年6月30日，因出席撐警集會，星途從此一沉不起。

巴打好快手

其實大把上晒位既演員都係藍 只不過好多都無表態

智取威虎山呢啲歌頌共匪嘅電影
佢都接黎做 就知佢咩料啦

屌真係對佢好撚失望。。

唔意外 根本好多藝人藍絲嚟

唔帶埋對孖女去撐警？

邊位巴打

最多咪唔睇佢d戲
講都費事

言論自由啊on9仔
我地有冇抄佢家有冇打佢啊？
屌都唔得？

上次岳華講完反佔中幾年後就病死左

九叔

可惜

會俾藍絲非禮
你知啦去得都係劉馬車咁既人

驗下腦 食屎狗 , 不過我都好撚尊重你意見,因為你智障

好清醒好理性啊你

點解? 自己睇圖

你老母

無表態都好d丫
佢講到出口

發夢見到佢612企前線屌鳩班黑警喎

唔知古仔係點呢 唔好比我知佢都係藍

其實無乜邊套有深印象
淨係記得金錢帝國

我見到你老母比人屌呀

係咪食過屎果個？

我都寧願佢唔表態
失望到極點

佢係我覺得最好戲嘅演員 依家都係
但係我唔會再睇佢啲戲

新acc 玩單機啦

又要死全家啦佢

拍緊寒戰3咋？

江湖告急
黑金

演警察演到上曬腦，抽離唔到

痴堆王晶度都知咩料

岳華指定接班人

梁家輝呢條撚樣成日話好憎香港人 佢上節目都係認自己做中国人

原來係80年代第一個返大陸拍戲既香港演員
試過因為拍大陸戲比台灣封殺
抵啦

佢啲仔女咪又係去晒外國讀書，算啦，如果佢啲小朋友喺香港土生土長行到最前線被射橡膠子彈、催淚彈，佢會唔會咁大聲講撐警吖，又係有錢人嘅風涼話。

Agger 為搵食表態大把
屌佢出席埋撐警犬 洗唔撚洗呀

佢呢啲意見反映佢冇良知

咁唔該咪喺香港住同咪喺香港搵食

嘩我吊你老母

佢有權表態我就無權屌佢老母？

唔撚係呀嘛 佢拍寒戰拍上腦呀
本身好鍾意佢

#270042

不嬲冇買飛睇，冇得杯葛

乜撚野事

估唔到 。。。。。唉
咁好演員晒左

劉華之後到梁家輝
幾時到劉青雲

627一加入連登即開6個時事po呃負皮

上撚曬岸梗係撐警啦
屋企人又送晒英美讀書做野 根本唔洗怕中共 有咩事咪移民走囉
你班撚樣搞搞陣 一陣搞到我堆股票跌呀

喂，咪咁鬼肉酸啦

以後有佢既戲，唔撚會睇！
就睇下有幾多廢老係會俾錢入場

無左

唔表態都俾人屌老母啦

真係估唔到

罷睇梁家輝

完。

d group開始收到梁家輝到場相

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

講真, 依d老鬼藝人識條撚咩

戲子

發生啲咁既事梗係出江湖姦殺令啦

希望梁家輝先生唔好再拍本土港產片
繼續拍垃圾王晶片

寒戰佢個角色比我印象未夠深
可能係國貨城太靚仔

仲拍緊cold war😂😂😂

失望佢同朝偉都係我最欣賞嘅香港演員

屌你老母
以後罷睇梁家輝啲垃圾戲

唔會再睇佢戲

又一件死廢老

好失望，支持左佢咁多年

死屎啦李文彬

我要下套寒戰仆直

留名睇梁家輝唔識做戲

屌你老母

叫返D 女返黎支持啦

做咩去外國讀書

有冇人有佢個女既IG FB

叫佢地返黎， 共享大灣區繁榮

肯定識人所以撐警啦，為關係為利益上撚晒岸既人邊會理咩社會公義丫

今次真係要問，收左幾多錢

新和聯勝

兩個女都係外國讀書

又一個演藝界毒瘤以後都唔會睇佢啲戲

拍警匪片拍上腦？

快手backup兩個女IG

生抽王有英國基因

想幫佢兩個女紅姐

係套戲入面佢都係黑警

原來你咁撚仆街嘅
知得太遲

罷睇寒戰

冇腦的人做冇腦的事。

佢del撚自己個fb page
頭先仲有人入去鬧

咁我寧願佢表態
起碼自己唔洗咁on9 支持一個一直以為係同路既人

又係呢啲仔女係外國再出黎賣港既柒頭
全家仆街死啦屌你老母

陳欣健就算啦以前真係高級警

梁狗輝真以為自己係黑警？

係佢fb留言，巳被block

咁愛國又送兩個去外國讀書
有個仲食緊洋腸

咁唔通去警察集會話反警察咩，你哋班連登仔樣樣野都上綱上線，on99

港產片本身都難搵食
而家仲比多個藉口比班後生杯葛港產片
條路自己揀仆街唔好喊

條友洗底洗左十幾年而家又打回原形
呢到有幾多人知佢試過醉駕仲打人有案底
借醉打人正垃圾

佢有權表態我冇權表態啊 我依家有捉佢坐洗頭艇有做啲咩嘢？
佢同我立場唔同咪鏟佢囉 唔通我要講咩啊？
真係共產佢同我其中有一個比人送咗入新疆集中營啦

黑社會聯合警察亂港
和聯勝大D
夥拍
警隊二哥 M.B Lee

有冇文宣做野

梁家輝還梁家輝
港產片還港產片
兩回事黎千祈唔好混淆

死仆街

係吖，立場唔同就可以貼人兩個女出嚟話幫人出名，理性到呢

唔撚係呀？

佢企出黎就已經影響左啦
除非佢以後唔再參與香港電影
佢而家一個累全家啊

寒戰
d對白
正常人唔係咁講野
生硬到
唔明點解有人讚套戲

屌
好中意睇梁家輝做戲，估唔到係咁

MB Lee

好彩冇乜睇過佢啲戲 垃圾

所以班人去拆人靈堂又係好理性啦 我哋就收人錢搞亂香港啦
你要係都挑老鼠屎出嚟一個個放大 然後各打五十大板就一定最有用最理性啦

港產片一樣有好多黃絲,有樹大招風,有十年
你可以唔支持梁家輝啲戲
但唔好一竹篙打一船人

有廉政公署就唔撈

未致於吓話

九叔真係九叔

曬氣，全家外國護照，既得和利益者，理9你。

得大丈夫

佢驚撚到自己fb page都del埋

佢係一個好演員
不過，我以後唔會再睇佢既戲

譚校長

當年應該收唔少錢

前幾年睇《反黑》

入面啲角色 陳欣健 陳小春 陳國坤等人全撚部都奶共、撐黑警

惟獨招積演員 張建聲 喺ig敢作敢為又敢言，前幾日義士過身，佢拍嘅新戲都唔做謝票以明志、表態。

戲裡戲外，佢都係一個我好欣賞嘅新人，巴打鍾意睇佢嘅就多多支持佢嘅電影。

拍埋垃圾追龍2
佢兩個女都唔係香港人啦
拿外國護照係到指指點點

佢啲仔女喺外國喎
咁撚愛國唔死返大陸讀書做野？垃圾

好鍾意以前梁家輝啲戲

呢隻一向垃黎

你真係弱弱地智，如果連登係共產義，你一早被消失啦
仲可以咁牙擦？定你理解得共產黨太善良？

嘔心至極

以後唔見

全部生意黎架
你睇下愛國個班後人拿咩護照

冇蠃過豆腐佬

拆人靈堂果個係梁家輝？你真係忽上腦

得罪連登仔 等批鬥

臨老先投共

死賤種 賺完香港人既錢就幫港共手維穩

但佢fans會轉軚撐警都未定帶動一定風向

唔怪得成日戲裡面做狗
原來真係狗黎

譚詠麟、鍾鎮濤撐警
鍾鎮濤斥「年輕人九唔搭八」

【即時】(16:45)多名演藝界都有參與撐警集會，歌手譚詠麟上台發言時稱，自己不想談政治，但認為香港警察辛苦了，「再咁落去，香港無得救」。

他表示，世界其他地方的暴動更血腥，但希望家和萬事興，「再搞落去無人管治到香港，只有叮噹個百寶袋。」

鍾鎮濤表示不是講政治，而是講正義，表示參與集會是想子女知道對與錯。他斥現時的年輕人九唔搭八，強調孝順父母及奉公守法是理所當然的事。他和譚詠麟及陳友高叫「阿Sir madam，辛苦哂，我地絕對撐你。」

收皮啦，以後唔撚會睇你d戲

好中意睇佢地兩個做戲，但而家好失望是非不分

唉 真係好欣賞佢做戲 好可惜好失望

唔知邊d巴絲話梁家輝又好人又好戲呢

連全國人大嘅汪明荃都唔like政府同撐緊示威人士嘅時候
呢班蛋散偽人出來柒

你咁計，最後只會淪為全部都批評
就好似大家講嘅講又係 唔講又唔係
起碼佢好過達哥

失乜望

你以為佢係好人先on9

仲咁多人話佢好戲好人 心諗

我對你好撚失望啊九叔

劉華支持填海

梁家輝支持暴警， 衰好多

可唔可以叫五月天唔好再撐呢條仆街

支持明日大嶼仲攞命喎
巴打你搞清楚嚴重性未？

黑社會
黑玫瑰對黑玫瑰

連登仔:梁家輝又好戲 又好人 好過劉華好多

唔係收左錢真係唔知係乜

九叔拍寒戰拍上腦

又多一個黑名單

pish

劉華係雨革時公開話唔好傷害學生

佢係大陸好多生意， 咁講算盡左力

五迷快d叫五月天同佢割蓆啦

屌佢全家啦
會入戲院幫襯嘅係後生多定係班老而不啊

祝佢生生世世、世世代代都做蚛國人

淺藍 我諗

勁fight轉左黃絲就忘本
今日竟然唔出現

劉華開左好多港產片

梁家輝，近年有邊套拍唔係大陸片

我覺得佢得一樣嘢好過劉華就係演技
但人品而家認清楚啦事非不分

俾人delete咗最後嗰句

罷睇

九叔我屌你老母完全冇雷氣

演技可能係好過劉華 但佢有陣土味 成個大陸土豪咁

PEOPLE 寫成 POLICE 就岩

發夢有位克警今日結婚！

拍兩套警匪片就以為警犬好正義走岀嚟撐警
返大陸拍你嘅爛片啦死廢老

以後唔會睇佢

雖然近年已經冇睇港產片

香港電影界仲有好多人有良心

又要好似高志森咁幫佢起下底先得

屌你老母呀而家唔撚屌得呀

古天樂>>>> 梁家輝

對上一套睇既港產片系《美人魚》
再之前系鮮浪潮D短片合集

美人魚係大陸片， 唔撚係港產！

Sorry
唔覺意將所有華語電影歸埋一類（Misc）

push

以後唔L睇姓梁嘅戲，今次唔係立場問題，係人性問題，好明顯呢條偽人冇人性。今晚返屋企踩L爛晒有佢份拍嘅DVD

就算今日睇穿佢嘅真面目 佢好戲呢樣野依舊係一個客觀事實
不過當然唔會再支持佢 所以只能話好可惜

希望古仔都唔好令我失望
佢默默幫香港本土電影做好多

今晚，需要大量手足幫勇士守尾，大家就算係和理非，但都見識過警察同埋親中有幾亂黎，盡量留守啦

唔會要求佢地出聲
佢地唔出聲就算係咁
但仆街啦梁家輝

成家加藉番黎搞死香港人

相對上星爺算係咁
起碼無出黎講野

食撚屎啦

係 真係寧願佢地唔出聲

寒戰入面做黑警唔係扮架喎
你睇下你句乜撚野事幾入型入格？

屌你老母

仲埋五月天堆，啲五迷會唔會屌爆

我dllmcfh,我唔撚會再入戲院睇呢條撚樣d戲

屌你老母，原來人渣黎

狗哥無叫錯

仆你個街

點解唔得？場運動咪俾你呢啲老鼠屎搞彎哂囉

垃圾 廢物

你究竟明唔明咩叫唔比見他人有異見

當你有異見 會被自殺 被認罪 果d就叫唔比他人有異見

依家連登唔比梁家輝撐警？

佢可以撐警wo 佢撐完警有無人身安全先？

咁你藍黃兩色 壁壘分明 梗係互屌架啦

互屌就叫唔比有異見？你係咪

同埋唔該d三毛 五毛 比d水準啦

要保駕護航 搞文宜認真d好無

講埋d野出黎就比人屌

佢地都經歷過咩叫好

佢有冇份打人?

呢度啲人之後咪又會繼續俾錢入場睇佢啲戲

推爆佢兩個女個ig

貼佢地個女嘅又係我啊 你就忽上腦啦ON 9
識得講人唔識講自己 真係有理有節啦

佢拍過頑固mv架，推上台灣俾多啲人知先得

上上下下左左右右前前後後

拍過表姐你好野添

死廢人，食屎食上腦

前黑警
傳聞淫賤到爆，好似曾經同自己個女爭女

好多賣港L人

記撚錯左岑建勳自膠

你講野都幾無邏輯可言

岑建勳係屈服左賺共產黨錢

默默參與愛國大遊行 大陸網友：好愛梁家輝

大陸網友開帖點名表揚撐警愛國藝人
佢地目的已達到

馬面係口爆啊

劉青雲老婆好高學識，又同子華fd
唔會掛

要搵人仔
向錢看

係似樣定係真人？

當年咩原因退隊

新浪朝走去撈娛圈啫